唔好以為街坊look、企定定就唔會俾狗咬

其他人走哂，班狗就亂咬街坊交數，你企係到就咬你
11月喇，醒下啦

幫手入黎Rt + like + reply
【英美戰線】我淨係知，唔可以輸

收皮啦

真

街坊先係勇武既盾呀

踢保

我個區有個當街俾狗壓住用棍打，班狗唔會分你係邊個，見人就咬

我企得出嚟 就預咗俾狗咬
如果我嘅48換到一個勇武走到 我覺得好抵

推

都唔止你果區
其實大家都知 d警察咩料

如果到呢刻都唔知香港發生咩事
咁比人當頭棒喝下 都可能覺醒既

我都係咁諗
成日變完身 走落街 反而會俾人話我做乜唔走

街坊就保護下勇武la

只能見到有狗就叫佢地走，但係佢地唔肯

有手足比人拉左？

幫手搵下有冇唔見左手足

如果唔係咁點會拉3000個告得500個

6個入面得1個夠料告

仲要未必告得入

俾幾隻狗圍毆嘅心理陰影唔係講玩
同埋好多時black bloc嘅都一早退哂，但班街坊look自己企係到

因為48就係唔抵
保勇武走唔係你去比人拉